今晚愛回家風少回歸 大家睇唔睇

好漢不吃回頭草呀

傻仔黎 有佢就棄劇

口裡說不

佢幾型

今晚我上父哥屋企睇

仲睇tvb ? 食屎啦

佢啲戲好尷尬

仲做CCTVB 可想而知呢個人有幾差

連登仔不願面對

點解唔睇
我等左好耐

要有型我睇降魔的石敢當唔好？

睇愛回家就係為左睇風少

睇下今晚劇組有邊個做擦鞋仔啦
風少咁鐘意送禮
今晚擦左鞋 分分鐘人人禮物一份架

小心佢x你

絲打？

Gay 佬一名

佢把聲

幾高大 想幫佢含

風少真係幾好戲
本身依集應該幾悶
靠佢演技救返

有個鍾意睇BL嘅女仔 fd，佢ig follow左好多gay佬
咁岩見到風少，click入去佢ig睇下 follow左d乜
點知見到好多gay

可能真係gay

Wa, many gay gay

風少記得係隻鬼喎，點樣返回愛回家

口裡說不，身體卻很誠實